大元出手了！拒支那文化滅絕 內蒙電視台逾3百員工倒戈

香港人嘅骨氣仲差過蒙古人

人地假假地都叫一個歷史民族
底蘊厚過香港好多

蒙古人好厲害

當年祖先以少勝多（金兵50餘萬，蒙軍9萬），今日都得！

睇錯大紀元

push

蒙古加油

哪裏有壓迫就那裏有反抗啦

好羨慕人哋嘅民族咁有骨氣

仲你老母咩😂😂

香港人百年黎用錢養左一班渣滓
仲要不斷俾權力呢班渣滓權
班渣滓同你講同一種語言，住同一幢大廈
點搞呢班渣滓先

唔洗下下比 比黎我覺得冇意義

不如諗下香港人點可以行多步

以為台灣個大元

咁過去一年幾發生咗乜事？踩少陣使死？

人地電視台有骨氣，香港狗台主動賣港

光復後一定將無骨氣既香港人降做次等公民，有骨氣既先可以管治香港

真係好諷刺，社會上享用最多紅利個一代嬰兒潮最撚仆街

因為人地無你呢啲鍵戰嘛

蒙古係人類文明史上係第一大仆街

你睇下tvb

冇錯人哋有成吉思汗
衰在當年我哋冇將孫中山擺上神枱

光復大元 蒙古革命

而家小學同大部分中學都係要講普通話+上堂講廣東話要罰

Tvb：前線好黃 只係高層仆街 為左份糧繼續幫d仆街做野先 橫掂我好黃

廣州人跪低晒好耐啦蒙古人真係有血性

吹得脹人地扮下慘賴曬去「高層」度就大把真心傻仔信

邊個屌tvb前線就係鬥黃撚

睇左做大紀元

好快比CCTVB屈做蒙獨
搞恐襲 市民支持鎮壓

當港台死

留陪睇一班人衝出黎講香港人無撚用香港人無得救

Fuck必烈之靈加持

香港要番工不了

加油！！

共慘黨注定要滅亡

CCTVB班冚家鏟

百越重有好多地區，潮州海陸豐就已經玩死支那

唔洗兜喇 比唔上人 只能認廢

要整個階級制，将藍屍賣港賊列為賤民

香港人正垃圾
最勁係我地兒登鍵戰
上面已經有件手足

香港個班藍絲根本就係賤種畜牲

早就轉晒普通話上堂啦，不過潮州人家教好所以仲有咁多人識講潮州話咋。
廣州同深圳好多廣東人仔女已經完全唔識講廣東話喇。

不愧為蒙古成吉思汗後人

冇得咁比，香港只係難民大熔爐 49年後 97前

真，元朝唔係浪得虛名

推

蒙古要統一了

南蒙

Push

你睇上一代口講死鬼佬, 教堂派米又走去扲
上一代利益扲到盡, 你地下一代比大陸吊死都唔關佢事

Jen! Jen! Jen-Gus-Ga~!

南方d民族 土家族 苗族 彝族 白族一早冇晒聲氣

就係因為有你呢啲分化撚
好個面你唔提？

新彊 香港 內蒙

雜大大

將麻煩事弄在一起，不是更簡單嗎？

*某啲*

南蒙呀

蒙古西藏反抗

好明顯講緊香港電視台既人啦屌

成吉思汗！

香港人幾時聯蒙滅金

孫中山
就係發明漢族嗰班友之一

屌你老母咩

內蒙有無機會併返入蒙古國

起身騎馬射箭喇，安塔

安答好波

人假假地都係一個差唔多有一千年歷史既民族
個bonding 強都係理所當然
邊似得滿州人將自己煎皮拆骨，得番套衫係度

事實上佢哋嘅歷史仲仆街過希特拉
佢哋先係種族清洗嘅佼佼者

但成吉志汗有樣野做得好錯
就係無殺盡北京一帶果d支那賤畜

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

CCTVB 班仆街都完全唔敢報南蒙反抗新聞啦
水浸又只係輕輕帶過
而家淨係大規模報有關武肺檢測新聞
國際新聞就變咗美國新聞

利申:冇睇電視
只係碌過佢個網

再睇下cctvb班偽人同黑白相班女星

慈蟢當日有本事一打八
雜雜今日就可以一打十六
洗撚淆佢！中國人，開戰！

你講得啱。好多香港居民係喺大陸出世（包括老一輩由大陸避難落黎）

原來蒙古出咁多樂隊

仆街唔過依家嘅支那

係囉 咁又要鬥

俾個like蒙古人

民族自強
南蒙獨立

反共聯盟

鬥種族屠殺中共認第二得蒙古可以認第一

香港人就係 垃圾

反觀CCTVB班賣港賊

要變禁歌了

班藍絲大中華好搞笑,一方面話自己係中國人,熱愛中華文化,但同時又擁護消滅中華文化嘅政權,擁護推普機,簡體字

痴鳩線
香港打到內戰果陣你訓咗？

以為你講呢個大元

元朝蒙古人唔係現代蒙古人黎

你做人可唔可以唔好咁玻璃心 反省下？

蒙古人性命也是命

支那唔係統一左啦咩？

See see tvb?

其實世界上其他人睇香港都覺得我地好有骨氣
唔好妄自菲薄ok?

聯署都型過人

дугуйл(Duguilang)多歸輪
有共識的人用環狀的方式簽名聯署，人人平等，沒有「首謀」。

真係好佩服蒙古人

蒙古人加油

我要教埋我既廣州同學講廣東話，佢唔係唔識講，但去到某啲字要轉做普通話先表達到，心都寒！

cctvb 記者主播偽人 ： 屌你老母死曱甴

上年訓咗？

人類文明經歷近萬年淘汰 頂到今日嘅 都係扑街嚟啦

我地唔係一個種族

係要屌就屌廣東先
咩撚都保唔到

一嚟就踩低自己人先，有咩居心大家應該睇得明啦

仲

香港人何德何能同蒙古族比？

睇你點睇 無佢地（包括其他北方遊牧民族）做地緣邊鎚 不斷威脅大陸文明 大陸文明唔發展得咁快
事實上人類早期文明佢地貢獻極大

蒼狼與白鹿嘅子孫要爆喇
拜祭長生天先

如果香港無藍絲 香港就唔會搞成咁

蒙古人嘅身份認同
真係淨返 語言 同生活習俗

又推人去死

坦克 vs 菜刀？

Cctvb紅媒，cctvb不代表我

直接掟佢地出境啦 仲俾呢班賤種留係香港咩

香港班既得利益者真係全世界最賤

個班享受完英治時代既法治同自由 依家盡情破壞

古代英國人都唔係現代英國人啦

上年打仗嗰陣你訓撚著左？
訓撚醒未？

蒙古突騎

通常結局都係讓步氹下你
一年半載後逐個擊破，分化，秋後算帳

-0-0

做得cctvb
人格應該都有番咁上下垃圾

如果你講緊D狗同官就係
如果你講緊示威者, 你可以收收皮

蒙古人武德充佩，先唔會懦弱到聽呢啲廢話

唔好太高估呢個台

你做人可以可以唔好咁賤格，自我肯定下？

仲

你由幾時開始覺得蒙古人無骨氣

英國人夠仆街，搞咩十字軍東征，羅馬又係仆街，講舊時東征西討誰大誰惡誰正確。

勁有骨氣

睇中共點出招先

應該會派兩毛吹風分化先

無耐就封鎖消息斷網滅聲粉飾太平
爆到出黎墻外，睇黎真係唔少嘢

今日香港 明日蒙古

雖然呢年黎大家都keep住抗爭
但香港人罷唔到工都係事實
一諗起個心就有條刺

屌你 係咪仆街都唔應該比支那種族滅絕啦

如果cctvb啲人係咁就好啦

嘩
原來依加提衰野就分化架啦

人哋好團結香港殺到埋來，普教中都乜人理

又想借啲意分化港台
Cctvb大把紅媒又唔見你講
躝啦兩條分化撚

唔好叫南蒙，當地傳統上係叫科爾沁/察哈爾

btw 有冇人聽蒙古金屬

分化撚 blocked

建奴

蒙古民族

同意
香港都係慢慢拉人打散你士氣

2樓呢類分化撚成日都用兩隻字做ac名 真係好易認

中國自古以來係咪蒙古一部分

今次唔知會有幾多平民百姓被迫自殺

蒙古國 ＝元朝蒙古本部
支那蒙古 ＝察哈爾/科爾沁部

鉛筆佢哋會講千筆好多字都淨係識普通話讀音，佢地用廣東話讀句子係讀唔到架。

外圈唔係主謀？

可以寫好啲嘅
香港有200萬人企咗出嚟
流血慘死無數
呢啲又點計？
只係黑警藍絲呢啲賤種垃圾啫

Block乜撚呀
事實就係tvb班賤種作家每次作完新聞惹公憤之後
出個po扮慘扮「被迫」就成班傻西信到十足十

好快會內人黨2.0

好在佢地可以走去蒙古

精銳蒙古特騎

開返隻元朝秘史玩下先

中共肯定用新疆方法對付內蒙古

歷史就好尷尬嘅，講仆街嘢做得最多一定係大英帝國，但係冇英國香港可能仲養梗魚

蒙古人好失禮你？

解放軍準備

難D，有北元十卜支那唔敢亂黎

好肯定啲黨媒一定摷晒歷史出黎講蒙古以前點入侵我地漢人blahhh

對當時嘅人嚟講就點都仆街㗎啦

咁你準備拎起刀去對付港共未

好安答

要隻揪了

幾時會出坦克呢？

剛出冊？

真係
好多支人

根本冇得比，內蒙上面成個蒙古做後盾

支記一定要加速立法禁用蒙語，每晚掉人落街啦

光復大元

打柒共匪

已拉2千人，篤灰可得1OOO獎金

蒙古人直情係一個族，差好遠喎

你睇下香港人點樣先得㗎蒙古人仲要喺共匪直接管轄範圍入面都夠膽反坑，我真係好佩服佢哋

內蒙集中營,啊,唔係,再培訓教育中心好快上線

精蟲上腦

你都幾撚on9

第一日知咩

蒙古人肯定又收咗美國佬錢

人地警察就倒戈
香港啲狗就

你攞一個由支那各地走難堆砌而成嘅民族同蒙古人比？

蒙古民族必勝

望下蒙古
再望下香港
屌你老味垃圾cctvb幾時執笠

米睇到咁簡單，蒙古警察亦要睇血統，亦要知係示威還是被示威，扮示威，現已有報導各處已出通告拉接近2千人，舉報示威者可得1OOO元
，内蒙古人若佔總人口2O%
·

手寫蒙古文又幾靚wor

大元

唔識打個0字？

頭幾名俾 中共 納粹 蘇聯 包辦
冇可能第一

仲要香港係最自由經濟體
簡單講就係人食人嘅資本主義嘅極致
出哂名涼薄、冷漠、見低踩見高拜

長天飛沙壯士血在狂號
原野飛花壯士懷抱冷傲
一代天驕 千秋知我名號
談笑做時勢 問誰領風騷

飛奔大漠中
不畏懼冷風似刀

烽煙萬千里
不記心中愛滔滔
柔情藏心內
血肉記春秋
大地留著我的記號
(music)

長天飛沙壯士血在狂號
原野飛花壯士懷抱冷傲
一代天驕 千秋知我名號
談笑做時勢 問誰領風騷

飛奔大漠中
不畏懼冷風似刀
烽煙萬千里
不記心中愛滔滔
柔情藏心內
血肉記春秋
大地留著我的記號

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

唔係打係手寫，冇你讀咁多書

今時今日既戰鬥民族俄羅斯分分鐘都有蒙古血統
蒙古人既好勇鬥狠DNA被喚醒 真係不得了

蒙古人既歷史起碼4/500年 香港人都係百零年 點比

Cctvb前線好深黃

大元：參加寫真書比賽，優勝者可以和我做愛

幾時到上海廣東

其實遊牧部落可以話係歷史上作為傳花粉嘅蜜蜂

第一已經畀支共佔據咗

火燒

唔肯同李鵬做訪問個記者轉個頭就死埋

亡宋，屠一半人

穆斯林同漢人比蒙元打過，八百年後到依家都返唔到身，依然係垃圾民族

如果窩闊台遲死十年，拔都打到去葡萄牙先回朝, 就無依家既耶教文明

即是你依家連電燈都無撚得用

現在大陸失業率咁高

呢3百個員工 隨時保唔住份工
政府 炒左佢地, 大把人頂上

蒙古係殺 殘暴
但中共納粹蘇聯係除咗殺之外 同要講歪理 癲倒是非黑白 係去潛而默化 唔只係影響一個時代

真勇武

掉哪媽！頂硬上！

你好撚醒呀，好多香港人俾你屌醒咗呀，啟蒙大師

咪撚煩啦比乜撚野姐比

次次都有呢D 踩港撚

法國黃背心真係有骨氣過香港人
智利人真係有骨氣過香港人
加泰人真係有骨氣過香港人
黎巴嫩人真係有骨氣過香港人
白俄羅斯人真係有骨氣過香港人

都唔知做乜撚野,好似唔踩下香港人唔舒服

屌你老母

宏觀黎睇，共產黨出現既時間，重有個耶教文明頂住

十二世紀果陣呢？當時人類文明最美好既人同物都比蒙古燒光殺盡，剩番仍處於中世紀既歐洲因為窩闊台早死而倖免於難，依家就由當時次等既文明造成今日呢個時代

又五毛話香港人唔係民族

我又真係覺得香港人可以借鑒下，人哋為左自己文化，語言，可以團結到咁。香港去唔到全民抗爭真係差在本土文化既連結。香港大把人會以廣東話講唔正為榮，而家啲父母仲會好多唔教自己仔女廣東話，咁樣又點可以團結?

依家Cctvb 有咩記者？

大家不妨詳列佢哋個名，歷史偉人要加以表揚！

條底褲黃喎

唔係簡體字，反而幾特別，幾型棍

唔夠你老母隻閪臭

屌你你講緊香港狗台
臭知你係咪講緊香港電台

全力支持蒙古國

你上年瞓咗？

唔夠你件A0老姑婆隻性冷感閪陣老人除咁臭

一定要關注，隨時想血腥鎮壓

畀啲常識得唔得呀
漢族呢個terms由漢朝已經用緊
第一次聽人講孫中山發明漢族
中華民族同漢族都唔識分笑撚咗

阿拉伯最慘
當年文明之都巴格達全城被屠
啲文獻書籍全部一把火燒哂
搞到依加嘅蛔咁野蠻

仲你老母 人地本來就好有骨氣

廣東人要舉都應該係舉陳炯明掛?

蒙古國得兩百萬人口可以點幫

南蒙人以前不知幾寸蒙古國人
又笑人窮又盛
依加有事就求人

連黨媒敢企出黎都真係幾勁

蒙古的地面部隊擁有650多輛戰車、約100輛自走砲、800多輛步兵戰車和裝甲運兵車、450門可移動式防空武器、1000門以上的大砲和迫擊砲及其他軍事裝備。空中部隊有米格-21戰機、Mi-24武裝直昇機等。

事實就分化 抵香港人輸到貼地 個頭呀 比人踩係地下磨緊面呀有咩好野呀 獲獲都輸wo 輸都叫好個面？畫面靚定快推上國際呀

p

香港人：邊個有錢就係阿爺

支持蒙古人民民族自主！

維穩費唔夠

好個面你唔提？

招牌式分化

p.s.大陸文明係包哂歐亞大陸

狼的傳人

擔保紙？上庭通知信？有既話你贏。

元你老咪朝

香港人幾時有骨氣？

今次失敗既話
蒙古就成為下個再教育營既選址

係啦，所以二戰比利時同荷蘭人口少，而家亡咗國？
唔夠揪可以吹雞嘅啫。
你估有幾多國家睇唔順眼支拿？

係啦，巴打一定係手足之中嘅手足，小弟冒味，想睇下閣下既擔保紙/上庭通知書。

無就縮返埋啦柒頭，大家都係港豬，扮咩扮丫

全球第一懦夫你估流架

人地一日勁過你地一年啦, 垃圾懦夫